頭先見到景林邨龜池

d 龜好惨，又凍又冇野食

烏龜

啲人棄養好仆街

細個住景林 回憶返晒嚟

d龜好似多左咁

我唔係住嗰度，經過見到，下次買d龜糧先

個池好似乾晒咁

24小時日哂雨淋又冇野食

住附近既巴打多啲餵下佢地

會唔會自相殘殺

幫推俾住附近嘅巴打見到

聽日 12度

pish

以前住個頭都唔知有個龜池係度

二期大裝修之前龜池啲龜係咪送哂去呢度

其實嗰度冇龜嘅時間多過有龜
住景林

同埋好多妹下妹下會坐係池邊餵

搬去大池？

搬左去細池

無水 紅耳龜係食唔到野 咁冷天氣 細龜應該會頂吾住

龜龜

如果係貓狗，一定大把人黎救佢地啦
投胎啦龜仔

我最近都有同事話想放生隻龜龜喺景林龜池
但我同事話有人會定期清潔個龜池 又話有得曬太陽好梳乎咁 我有問佢哋有冇人會餵龜龜食嘢 病咗有冇人帶睇醫生之類 雖然我知我問得好on9
但我啲同事只喺答 唔知呀就算

其實我想問放生喺龜池算唔算棄養？
個景林龜池原先個用途喺俾人放生啲龜？

你依啲叫遺棄

遺棄動物好仆街

唔喺我呀
我諗緊用咩原因叫同事唔好放龜池呀

Push

召喚住附近嘅巴打

話等於送佢死

唉 我有話放龜池同棄養冇分別
跟住佢話好多龜㗎個度 日日都有人會tum嘢俾龜食
講到好好咁 佢話佢隻龜喺屋企冇人理好耐 長期浸住啲屎水都冇人換 我真喺替隻龜傷心
我講你唔陪下佢 撚下佢最少都提供個乾淨清潔嘅地方俾佢la 大佬 己所不欲 勿施於龜
不過我諗我都應該改變唔到佢 佢都做好哂打算
遲下都放生喺龜池

不如你養算啦，講咩都無用佢根本都唔多理隻龜，諗住扔得心安理得姐

但我屋企有兩隻狗狗 唔知會唔會搞到隻龜
我已經問緊我啲朋友可唔可以要咗去

其實好多池都係咁

俾隻狗搞好過日曬雨淋又冇野食啦

龜龜好怕凍，但太陽曬對龜殻健康

都唔係乾曬

水龜搵個大兜養擺高啲都無咁易出事，擺去啲所謂龜池真係等死…

我有個朋友要咗了 仲要本身有養開龜龜的 好開心

救得一隻得一隻

果度好似冇左龜好耐,幾時又有返

响細嗰面，唔係有橋個度

屌你老母個池水都唔多滴

仲話有人打理

等變龜乾

唉啲人真係正仆街，明知無水都重擺落去

以前啲龜好似唔喺呢個池

買咩過去比龜食好？

Z糧

乾龜糧ok

Z糧係乾糧黎架 你去有賣龜糧嘅地方 基本上你一講Z糧 佢地都知係咩

不過Z糧有3隻size

sor, 我隻龜平時食海鮮，冇買過乾糧

我果啲全部食乾糧

推多啲俾有心嘅巴絲打睇到

龜龜新年快樂 祝今年唔洗再捱餓

🐢🐢🐢

啲呀伯唔係得閒餵下嘅咩？

我屋企有多魚糧 可以比人餵
但養唔到佢地

大家千祈唔好放啲龜落去呢啲池

細個啊媽話隻龜無人理
放走左屋企隻龜去寶福山個龜池
屌你老母一掉落去
啲龜鳩衝食撚左佢
好撚後悔

Walking dead

有人擺龜
咁係咪 即係可以行過抱1隻走
會唔會比人話偷

應該唔會

都冇人要

有冇搵過爬協 睇吓佢地收唔收到啲龜

爬協好似得個名
佢地地方都唔係大
最多呼籲d人唔好扔龜落去或者叫人去救龜
連登力量仲大啦

利申養開守宮都覺得龜龜慘
d人成日買黎都係為左風水，又唔識養，覺得麻煩就棄養
我阿媽屋企都養左好撚大缸鸚鵡魚話係風水魚，淨係識得餵糧，溫度又唔keep,濾水又唔理，最緊要係定期換水都無人換，有條之前病左有頭洞搞到好撚樣衰，我救左幾個禮拜都未好，佢居然話去放生又話好多魚好多人餵，我火都黎埋話係咪即係送佢一程(佢宜家好返好多準備返原本缸)
d人成日話放生積福，搞你用腦諗下都知啦，做人唔好咁折墜啦

龜會冬眠㗎戇鳩

今日又去左睇睇，有隻死左

其他生猛，但可能凍，有人餵野都唔食

陰公

你個同事都On99
我答唔到你屋邨既處理手法，不過之前排睇新聞話公園既水池係會定期換水換水，不過亦會清走過多的龜。原因係太多龜排泄會令水質加劇變差，公園唔會每星期換，水質一差龜就會病，一病就一傳十十傳百，同伴亦會因為覺得受威脅而互相攻擊，一死就成池水臭，所以你應該打柒你個仆街同事
Btw,其實康文署管轄的公園水池大多數都唔係龜池，設計上佢地唔考慮養龜，大龜既排泄物都幾臭下，平時你見到既龜係棄養既

變態

我有聯絡佢地，佢地話會搵人去睇下
不過我諗佢地都真係資源有限
宜家最新情況點

星期六去過，走左一隻